有冇人就病人資料泄漏報ICAC?

呢單野係極度危險
警察可以access拎到病人資料
唔係一般白色恐怖咁簡單
係現實已經做緊
背後個勢力已經大到唔知點
到底係醫管局主動設立
警察要求
定係仲有其他部門關連
ICAC可唔可以徹查成件事?

IT 部門第一個受罪

一定要成立專責調查委員會，由法官做主席先信

就係知醫管局一定推IT部門出黎先
所以一定唔可以俾佢咁簡單結束
一定要篤佢背後個策劃人出黎

太遲
而家香港已經信唔過
仲要經過立法會等班建制派通過
報左ICAC先講

推

冇用
要報就報歐盟
入面實有歐盟人士資料